(突發) 有冇人知沙田發生咩事

見塞車封左路 之後見到好多人係前面 有冇Ching知咩事

GTA?

我都想知

啱啱經過見到好似好大獲咁

下午4時許，警方新界南總區交通部人員在葵涌青葵公路發現一輛可疑平治房車，惟示意其駛往路邊協助調查時，該車司機未有理會，反而踩油加速逃走，警員遂通知上峰增援，並驅車尾隨窮追，雙方爆發追逐戰，該平治狂飆逾14公里，至沙田正街沙田廣場對開時，因交通擠塞被迫收油，期間司機企圖「捐車罅」突圍而出，惟因通道過於狹窄，他連環撞毀最少3輛私家車後，最終突圍失敗停下。

未幾，逾13輛警車趕至現場，將平治房車重重包圍，拘捕男司機及女乘客，車上檢獲懷疑冰壺。警方現時封鎖現場調查。

冬奧個d冰壺？

冰壺係乜

咁都有得笑

係呀

司機可能驚比人知道佢玩冰壼笑到面黃

唔怪得要走 咁撚柒

有白粉係車都唔洗走咁快
但有冰壺.......

第一時間都係諗依個冰壺
屌

我都係諗起冬奧

世界第一運動

屌我都係

第一下諗起呢個搞到我突然好想睇冬奧

究竟係唔係真係冰壼

冰毒打錯字咋？

成班小學雞，冰壺係吸毒工具黎

留名等比人話點解我知

光宗耀祖啦今鋪
世伯伯母係咪好proud of you

冰壺

有氣勢

公路排位賽

我都大波過佢

下，男人黎

平到以為係男人

真係男人嚟

以為係條仔黎

諗緊條女係邊定還是你玩野話班女警
睇真d先...

張相全部都男人黎

陰公，條女依家先得18歲

對腳似30幾歲

下?

下？

唔係？
對腳又乾又柴
18歲d細路女隻腳正常好光滑

當架車冰壺咁玩

你老眼昏花

好似仲未清場